有時網購唔運香港/唔比香港買 呢個情況就要代運?

未試過 少上網買野

唔該

件貨香港有代理好多都會唔送香港, 或者直送運費貴都會代運

澳洲搵邊間好？
想買把英式儀式用劍
但好多都話刀劍唔得

想喺trekkinn 買野
用buyippee 好唔好?
有冇話揀運去邊個國家 再代運好啲??

代購即係連落訂單都要人幫手?

用buyippee你準備定棄貨都得，睇下佢屈你幾多運費

代購費隨時貴過件貨
如非必要 唔會經代購

佢寫明 幾多kg 幾錢喎

咁有冇其他推介

1. 貨品包裝單邊長、闊、高不能超過 60cm，如果超過60cm必須按照體積重量收費
2. 貨品包裝總長長、闊、高三邊不能超過 120cm，如果超過120cm必須按照體積重量收費

如果你買個行山背囊,間舖又好好心咁用紙皮箱入住寄比你, 你就乖乖比體積重量收費喇

平野/貪平用shipbao
貴野,易爛野,急要 用buyandship

兩間唔係差唔多價咩？
用開buyandship幾好
但我都厭佢慢

你買咩多?
點解唔自己直接送屋企?

嘩 謝謝
未試過用呢啲
好少上網買野 特別外國網野

買衫
貪平嘛
用集運慳到嘅運費隨時夠買多件衫

【1000元！最高1000元幻乐红I包疯狂派发中！戳我赢取！！】，復·制这段描述€gZ82b1Eh7tT€后咑閞👉手机淘宝👈或者用浏览器咑閞